隻狗屎忽生左粒野

有冇知粉紅色個粒係咩黎，好想擠爆佢又驚整痛佢